---
title: Blog nr.19
date: 2017-10-19
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Ik heb de spelregels definitief opgesteld. Hier en daar nog wat aanpassingen gedaan. Ik heb alle iconen gebruikt die in het spel voorkomen. Nick had me het kleurenpallet al toegestuurd dus ik kon alles passend maken.